盧凱彤，生日快樂！

We miss you！ 願你快樂！